Protokolli edesiminek N137. 2 Iwan Belosubow ei ole tulnud. 3 Josep Sõukand ei ole ilmunud. 4 Jaan Urgard. 5 Juhan Karsna. 7 Jaan Lepson 12 Hindrek Kiiskmanni kaest esa wõlaga 3 rbl. need ei ole ette tulnud.
15 Jaan Näddal and wastust et tema 18 rbl küll wõlgu on ning lubab seda raha 31 Detsembril s.a. Kristian Hansonile tema oma lubamise perra äramaksa kui Kristian Hanson peaks soldatis äraminema, sis maksab Näddal selle raha tema wele Joosep Hansoni kätte, kui tärmini mitte ei täida sis peab Nädal Hansonile protsenti masma oma lubamise perra henda waijel
Kristian Hanson oli sellega rahul ning kinitawad lepingu oma allkirjadega: Kristian Hanson [allkiri] J. Näddal [allkiri]
N9. Daniel Narruskow and wastust: et tema Kristian Hansonile mitte koppikat wõlgu ei ole.
Kristian Hanson and tunnistustes ules Jakob Hurtson ja Hindrek Meening.
Hindrek Meening and tunnistust: Tämba üttel Daniel Narruskow, kui Hanson tema käest wõlga nõus, et tema 1rbl. eest ostab kui kolmas ka ostab.
Otsus.
22 Nowembri s.a. ette kutsu Jakob Hurtson Daniel Narruskow ja kõik teised wõlglased 60 kop trahwiga ühes, 30 kop. trahwi ette ähwardamisel.
